體育唔好拉上政治 芬姨有冇咁無知？

體育唔好拉上政治
芬姨有冇咁無知？

12,765

適中字型
較大字型

香港足球代表隊上周四（5號）在國際友誼賽主場迎戰老撾，賽前奏國歌時有球迷發出噓聲，亦有人背向草地及舉「中指」。經民聯立法會議員梁美芬昨日在電台節目上指不明白為何年輕人要用侮辱國歌來表達不滿，指內地已實施的《國歌法》在本地立法將會類似《國旗法》，但強調並非把全國法律條文照搬到本地立法，指可根據香港情況相對調整。她又指在體育賽事加添政治色彩，做法並不理想，是不幸事件。

足總副主席貝鈞奇時指，「噓國歌」行為非常不尊重，但暫未因此而有後果，因只是友誼賽，若是其他比賽就可能要罰款、罰閉門作賽，甚至判港隊輸球，認為最終損失的是足總及球迷。

上一則
工黨倡侍產假增至1個月

下一則
陳健波代何執葉「斬頭」？改議事規則使橫手

侵侵